C.朗拿度幫手買人？傳親自致電勸1人來祖記

C.朗拿度想要和J.洛並肩作戰

雖然C.朗拿度去年夏天才加盟祖雲達斯，但他儼然已經有了「球隊大哥」的模樣，甚至球隊收購工作，他都在其中發揮作用。

《馬卡報》透露，C.朗拿度已經親自給J.洛打電話，勸說他在今夏加盟祖雲達斯。C.朗拿度和J.洛在皇馬時期當過隊友，兩人有不錯的關係，現如今CR7希望能和好友J.洛一起在祖記踢球。

去年12月時，C.朗拿度在接受採訪時表示：「我看到媒體都在傳J.洛、巴爾、阿辛斯奧的消息，老實說，祖雲達斯不需要任何球員。關於轉會，你應該去問主席。馬些路很強大，我們永遠會對優秀球員敞開大門，馬些路就是其中之一。」

J.洛今夏可能會流入轉會市場

雖然C.朗拿度當時冷淡處理祖記和J.洛的傳聞，但《馬卡報》指，這也許是C.朗拿度的一種策略。他不會公開表示希望J.洛加盟祖記，可C.朗拿度暗地是希望和J.洛一起並肩作戰。

J.洛和拜仁的租借合約，到今年夏天就要到期。過去兩年裡，J.洛都未在拜仁獲得穩定主力地位，所以他很可能在今夏離開拜仁，而拜仁也不一定選擇激活他的買斷條款。所以，今夏祖記有機會挖到J.洛。接下來，就要看各方的角力了。

（小九）

C朗 曼蘇季奇
占士 戴巴拿

呢個陣結構唔岩 有三個主角 會破唔到密集

學邊個

突破足球理論咪得！

成事好高喎
祖記拜仁成日互買/借

我買人 唔洗你教！

實力超班就明買明賣

好期待朗子退休做教頭
係國家隊已經場邊教波
係祖記又幫手買人

祖雲達斯要做世一球會了

加埋馬些路助攻就得

馬些路啦 真愛呀

占士俾拜仁買斷啦

笑撚死人咩蛆
James依家仲有人吹奏都幾趣置

何蛇遲下會解釋到得

三後衛都有超級主攻

只係個樽蓋都扭唔開既頭

未來仲有小cr7踢祖

自己比錢簽囉咁巴閉

諗起之前唔知莫爺斯 定邊個
叫人幫手打電話

去年12月時，C.朗拿度在接受採訪時表示：「我看到媒體都在傳J.洛、巴爾、阿辛斯奧的消息，老實說，祖雲達斯不需要任何球員。關於轉會，你應該去問主席。馬些路很強大，我們永遠會對優秀球員敞開大門，馬些路就是其中之一。」

佢係咪已經成為祖記主席，矛盾到咁

ching 咁做後果會好嚴重